《狙擊龔成系列》龔成讀者上年(2020年)賺10% 問龔成有無簽名會

佢D讀者真係當佢神咁拜

如果2020 只得10% 咁佢都係唔適合買股票

2020 年先賺10%? 係咪想等簽名會斬9佢

上年1月買2800
今年1月都賺20%

認真，18,19,20 年，基本上，你有買美股都每年有100% ,如果你買完打暈自己無亂放可以執更加多

買咩升得10%

月供小米係咪仆咗街

每年10%
50年係117倍,唔差

但上年係升得相對其他年份特別多 咁都得10%

認真講句,假設佢D CASE係真,
佢受眾本身就唔係咩進取既人
叫佢地買ARKK,兩個禮拜跌25%,斬你都似